香港俄羅斯式選舉就係共黨與左膠(包括投降派蟲泰), 2大世界毒廇之爭

覺得左膠(包括投降派蟲泰)比共黨更臭,咪投共黨囉
覺得2舊都係屎, 不要分那裡細, 咪一世唔撚參與個濕鳩俄羅斯式選舉囉
策略性投票? 泛民既雷動計劃我都唔撚理啦, 何況你個山寨版雷動計劃? 不鳥